點解 哈林 同 庾澄慶 咁似樣

係咪有血緣關係

同父異母？

唔明

認真？

樣衰

新會然

唔撚悶架咩？

回帶撚